Top Gun 出左新Trailer

請各位喺出post前貼多張日程表or文宣
咁文宣組就冇咁忙啦

咤叱歌曲投票link 👇👇👇

最尾有新戰機

好似係果隻上到去太空邊既穿梭機咁

有冇殲20?想睇佢被秒殺